唔訓既你 依家做緊咩野?

睇你個po

asm

劣緊 J

宜家先知原來自己補習個價係做爛市

咩科幾錢？

你好

加油

Code呢

補一科都唔只尼個價

打完J

啱啱寫咁篇稿 諗住聽日同鍾意嗰個人斬欖
我應該拎住張紙讀定背咗佢好

喺西貢等緊迪布尼

未訓加tg吹下水啦
@tellmeaboutu

巴打
收車返緊屋企
做完人地包車去拍戲

煮緊嘢食

眨眼

背

點解係西貢

不了

台巴
又幫手車crew

煮咩

諗緊好冇煮個麵食，雖然肥死

啱啱玩完PS5

鍋貼

依d都好捉

台式鍋貼正

肚餓就煮啦
肚餓冇力訓覺

咩驚
btw有ps5

巧想食

好開心噉 第一輪sony抽到

算啦，飲兩杯酒訓覺

我講一隻widow
佢走黎cm window jm9
我唔識 X婦個X字 老公死左咪widow

飲酒咪仲肥

恭喜
我等過左第一水先睇下點

呢部喺我第一部PS機嚟
一路以嚟都喺任天堂粉

算啦，飲左d, 早抖

我調返轉
有齊ps1-4
罪大打手

早抖

相機我就罪大打手

台灣野幾好嘅

相機冇咩研究
牙布好似有研究多d

我想搵台灣野食都難

Hej
Hur mår du?

哈佬各位

Hej
Jag mår bra. Och du?

雨清

杯清

Jag också
Har du många läxor?

Nej, jag har få läxor
Men de är svara

咁夜

夜貓

夜貓表示好肚餓

去食宵夜
我就飲杯奶敷個面膜

唔食啦
沖個熱水涼再洗個面
再畫畫先瞓

食啦
餓住邊有力畫畫

本科？
啲svenska 堂上成點

矛錯
最開心係上svenska堂
本科難到癲

想問下上堂嘅氣氛係點？
係輕鬆定chur?
啲同學點樣？

輕鬆
牙蛇教得幾好
但問題係用zoom上
屌
有個德國妹幾靚

係咪未見過啲同學嘅真人？

食個蘋果

有呀
zoom要開cam同埋有d discussion上

有冇同德國靚女做過group mate?
去fika

係外國太悶, 悶到第一次睇韓劇

有呀
但果d discussion係15分鐘果d
一堂可以同幾次唔同既人做discuss
btw依家鐘意kaffe+bulle
又抵食

睇邊套

禾轟

49日 我女朋友推薦我睇, 但好SAD

係咪肉桂捲？
其實係咩味？

唉屌 條女好撚惡頂

未睇過
韓劇都係出名催淚
格硬整喊人

對
唔識講
甜甜地
一開始接觸既人未必岩依隻味

做咩事

其實好好睇, 但係真係好SAD, 點解唔可以有好結局比人開心下

將阿飛正傳 花樣年華2046 重新睇一次

成日蠻不講理，一大埋歪理，我講道理話我說教，自己做錯我嬲可以調轉槍頭指向我，最後要我氹，仲要無道歉，仲話咩唔想比我食住，想平等。我屌你啦，宜家根本你想食住我。真係戇撚柒尻尻，飛走你條木嘴就啱架喇

想吃
但我唔飲咖啡

懷疑韓國d編劇唔鐘意bbq

正wo
巴打王家衛fans?

OK
咁可以講感建分啦

齋食都得
當snack
依度真係勁多肉桂卷
同香港既蛋撻一樣

唔可以話算係嘅
夜晚瞓唔著又唔係太開心咪睇下囉

之前有睇來自星星的你(75% 無睇哂每一集) 都叫做HAPPY END既...

超市係咪有雪藏肉桂捲賣?

點解揀王家衛片
會開心d既咩

sor好少追韓劇
應該話好少追劇

WIN!

有
現成又有
急凍又有
佢地既零食得肉桂卷

準備沖涼

最城四冠王醉了

好

期待psg搞掂埋佢

笑4
俾狗做

爭d唔記得打排名
重要的石頭

會更加唔開心

寫緊start up proposal

有冇咁誇呀

我想問pad
10石果個抽蛋機值唔值得抽

何必呢~

巴打開公司嗎?

唔係既
snack算係多
有肉桂 牛角包 brownie 之類
正餐真係冇啖好食

新學園?

唔係
神up

brownie
你正餐食開乜?

自己煮
意粉多
或者係學校附近有間餐廳有炒飯炒河
幾高汁但貴

you go I go

炒飯炒河
中式餐廳嚟?

人就係咁㗎啦
咁犯賤

貴即係幾錢到

但好貴...
都係留下石等合作

唔係
似係中東人開
仲有kebab

不過現實都真係冇咩開心野發生

~$90

無謂迫自己開心啦

剩係炒飯?

Yes

痴線而家香港物價咁高咩

唔係呀
我唔係香港sorry

你係邊?

北歐

邊個國家

唔講咁多啦

同隻豬啱上床😍

晚安

佢玩緊電話 大家都未訓

要做功課

抽左十石果個四次
都係重複既野
唔抽了

番緊工呀。

加油巴打

[mem]巴打情況同我一樣[/mem]

你搵佢會傾咩？